點樣飲凍幻茶先可以避免生腎者之石？

好撚鍾意飲凍幼茶
日撚日都飲

字都唔識飲撚到傻閪咗食少啲屎

我打錯咩字呀